比你揀，你寧願有新HKG+定係有女朋友

我就緊係揀HKG+
聖誕仲可以匿係屋企唔出街

女朋友

why not both

Why not both?

到你有女出街又要煩去邊到 煩食咩
仲要成日氹

兩者就如吞口水同吸氣一樣
是不可並存的

是可以的

想有女朋友